除淨日前入貨等收息係咪一個錯誤

今日0006同1038 係咪跌

賺息蝕價

呢2隻你驚閪咩

誠哥間以色列化淡廠有暗湧，對1038有冇影響

我有打算買1 仔兩手

不過算啦，本身有兩手，等佢跌低先再入兩手好過

衣個位仲入

入左好多貨

大把貨 未驚過 最好同我穿40

除淨前買完要等一排先收到錢
而且股價會扣返除淨
點解要咁樣做

真心請教各位巴打
例如聽日係除淨日
咁我今日入定貨
然後聽朝set定價
一到開市9:00就放出去
咁我係咪都有息收?